"下台階"

依度係一個"下台階"

錯咪忍, 無野好羞恥。冷靜好思緒
你只代你自己一個， 依度無領袖。唔好對其他人評頭品足，你無資格 ！

係下面用point form寫低自己係依場運動做錯啲咩。盡量簡而精，3個或以下，不宜太多。
因為大家都唔係聖人，解決/理清到1-2個核心問題已經好好。

重申多次，盡量唔好reply人地既回覆。你就您

停一停, 諗一諗

若果反應熱烈，我或者會做少少總結

輕輕一推，有就有，無就無